大韓祖國贏得亞運足球金牌慶祝區

我地韓國人一齊慶祝啦

利申：22年韓國人

唔洗入尚洲尚武了

2:0

利申26年韓國人

同志

我30年韓國人

熱刺有未來了

你條打靶仔收皮啦

乜撚野呀 唔識尊重人
你連畜生都不如

Oppaq

崇日狗走啦垃圾

尊重人？

韓國人屌其他人就得
其他人屌韓國人racist🤔

關咩事
唔反得韓國？

Up 乜鳩呀你 弱智架？

韓國人條jer 好似平均得枝潤唇膏咁大

你唔明先真係弱智

幾撚時有屌鳩人呀

你睇吓出面啲post